[I/A] Kirara Fantasia (3) Now Loaded

Kirara Fantasia

官網：
----------------------------------------------------------
暫時有得抽既5星咭：

----------------------------------------------------------
Q&A
Q: 點解我入唔到驚？
A: 你玩唔到咩？我已經玩緊啦，係咪呀，慈姐 by大峽菊巴打

Q: 幾時先有點兔、K-ON…？
A: 課多啲金支持就有

Q: 點樣可以早d 有得玩？
A: 飛去日本,早一個鐘開ser by 赤座燈里
----------------------------------------------------------

LM

new post lm
list:

幅圖唔記得center

LM,千矢BB

新POST LM

入唔到驚

請問呢個網址係?想睇睇但找唔到謝

我想問模擬器玩唔玩到?我用bs卡死係loading畫面

兩隻都係A

想要可憐
不過照開

搞掂,中左トオル+珠輝,開得

青葉

WF5NYWGNE6

黑肉LOLI + 由紀 開唔開得

我仲未抽到青葉＋可憐呀

43lv 青葉

用雷電

有個黑肉+珠輝,換唔換?

九條+黑肉 換 千矢+任一

青葉勁到癲
Aoe overkill成三四倍

原來我2隻A開局:(

海鮮網啲野唔好盡信

首抽左青葉+由紀 係點兔出之前決定一粒石都唔用

係，仲要剋初頭隻boss屬

入難民GAME都要睇海鮮網玩不如你唔好玩啦

唔知邊個巴打隻43lv青葉勁到痴線

單體都好鬼痛

頭先用bs試入唔到驚
而家用緊memu
唔介意用強國嘢嘅話可以用嚟玩下

新po lm

試緊雷電 唔得再轉你果個

用過青葉必番唔到轉頭

青葉好識吹

入條link加吧，唔好洗版

點轉常駐角色

又刷到個3五星0老婆
睇下有冇人換青葉+トオル/千矢/可憐

終於開到ser

新手留名

點解引繼唔到。。。

青葉+武器多招全體攻擊都幾屈機

幾個ac都唔得

見到起城個功能 起左遊戲部之後青葉就要返工
去左幻想世界都要做社畜

係咪按左初期化.....

無事既,唔通黎到都要打喪咩

狗條

有無咁撚多3 5星

忍唔到手又10抽左

1.透+可憐
2.青葉+珠輝
換
可憐+由乃

300石1四星

係 好彩另一部機有另一隻ac留底

好慘 我明明起哂三庭城 唔知點解得青葉返工時間咁長

專業社蓄

你叫班高中生返咩工

瘋狂it

想問下點起

105

大家記得唔好掛住打主線 係主畫面右上角按「里」
起左城收資源先

我禁幾下就105

睇我上面留言

因為你無做重新登入,我之前同巴打換acc 己經講左
你地無睇到無計

講錯左 係左上角按「里」起城

抽左兩次10連都好伏

thanks

本聖典咪きららタイム

呢樣野加埋去開post第一頁到啦
我都係咁岩睇到每日任務先留言到

食飯抽左成個鐘都冇雙五星，啱啱去廁所抽左5分鐘就中雙五星

我個到啲人全部廢青黎

屌，原來仲有咁多野玩

兩隻補師

有冇人要

用部s3國際版裝唔到驚
grandprime 濕過水 nowloading

成日error 105

戰鬥menu 入去可set 戰鬥加速

哩句真

成班唔駛做

係咪未起城比佢地返工？

我起遊戲社 青葉會去返工
但我起生活部 由紀都係唔做野

起左啦 起完佢地都係留係房

去打喪屍

起返對應作品？

error 105唔重開APP 入到都係會卡住 好煩

係生活體驗

唔知佢會唔會跟漫畫出,出埋里姐執返黎個「妹」

係 座野都會加個作品角色既能力

係啊

都係唔好講太多 唔係個個巴打睇哂每套

唔怕啦,你本身都無睇都唔會去睇返掛

明明開左學園生活部，點解慈姐都係廢青mode嘅...唔通...

You know too much

瘋狂105

玩依隻驚仲要睇強度 梗係睇老婆啦!

咁你抽中班廢青 慘

全日既工作:跟住由紀

係咁彈出去

好穩定,冇乜105

青葉又高傷又範圍又返工時間長 仲係我老婆添

同你個名

連青葉都唔返工

can you feel

00G > 青葉

why no 5 star

係咁error 105

點樣可以快速升?

真名為一生盡是失敗/一生盡是紅a

千矢bb一個人又要整素材又要去商店街又要修行
下面幾條友唔係宅係房就係去fd度玩

有冇巴打刷唔到
手頭得兩個多左
三 五星 可憐 黑肉 同 隻粉紅毛（唔係由紀）
雙 五星 兩隻可憐
要就留tg比我

痴撚線,三 5星有多

肝
係咁打肥
咁啱今日風屬肥，啱青葉

我剩係要可憐+青葉抽咗5個鐘都未抽到

請你好好睇清楚me嘅名

終於研究到an 多機共用AC

其實唔難 抽想要既4星仲難

唔覺得有咩出奇,講真大把人係ke搞緊4金

好唔該你先

隻game到底有幾多元素

朝の挨拶果D係邊禁我都仲未搵到

AN引繼到IOS會唔會冇哂D石

刷左幾粒鐘 係時候開波

編成最底

長撳角色 voice

仲刷緊

係咁通信ERROR彈GAME

平安玩緊啦 巴打

刷緊

想用呢個換青葉+可憐

無咩睇漫畫動畫, 點解同一隻會有唔同色既

我見你咁耐無回應幾驚你話入唔到,因為我用模擬器入如果唔得我可以退貨 ,咁你就唔洗驚,我都玩緊好開心

禁兩禁就105彈出title

300石果10抽出埋第3隻5星

300石出兩隻5星

你用乜模擬器玩?

曜日中嗰關比人秒殺

入過一次俾人秒返出嚟就唔敢再入

正常人都唔會試打先啦
我唔正常

留石等BLEND S同胡桃鏟

打完小，以為差唔多難度

好感度獎勵邊到可以撳返

I know that feel 咁就冇咗20體力

一入到去眨下眼死咗兩隻

珠輝招大招係畫班越南大戰D大叔出黎車對面全場

輸左2次 但如果第1關冇死就aoe打得贏

呢個好多game都玩到,功能齊資源用到好過夜神又穩定

抽咗3 5星出嚟都仲未有可憐+青葉
有冇巴打有得換

圖書館

d大絕笑到我仆你個街

夜神就係玩唔到

你地有無留起張送既4星卷

開埋聲不得了

肝強化素材比青葉升lv好定衝主線好

升lv先

呢隻己經決定長玩好能爽

打曜日 曜日多經順便升埋rank

好有創意

青葉畫雪人都好正

升lv

大絕105

青葉+珠輝開波

刷咗7個鐘無停過
雙5*大概10次，無試過青葉/可憐/由紀試但兩隻（原本目標）
3 5*無試過，一嚟就
芳文社感動世人

贏在起跑線

同fgo一樣係Aniplex Inc,遲早

而家我用3 5星一邊打住先
另一邊繼續刷
刷到有青葉+可憐

7個鐘

但如果比我抽到咁樣我應該都係會重刷，哩啲廚向game最慘係咁

第一次見4隻

人刷7個鐘我刷7個鐘 3 5星都未有

話唔定刷多陣就5隻5星

非洲難民妄想同歐洲難民比

話唔定刷到8隻5星上神枱

同樣刷7個鍾
2 五星唔多過10次
3 五星 3次

仲刷緊...要青葉....

笑到仆街

刷到懷疑自己就啱
跟住同自己講為了愛
Btw 105好似密咗

3 5星有3次

4隻5星首抽出現了

屌 睇完條片 想刷過可憐出嚟

嘩屌神!!!!

大家300石有冇抽到？

4星*1 3星*9

可憐好正

抽埋400石第二次了

未

不得不服

我果D 3 五星AC 刷到300石十抽0四星就一野DEL鬼左

房間有廢青既朋友望呢度
返房間 入居者一覽 將廢青換任意角色再換返做廢青
咁廢青就會出去開工
唔得就再重複以上流程

兩5星

迫佢地做野。。

向陽呢班人黎到係飲飲食食旅行團黎

做廢青咪幾好

我無睇過呢d作品但第一眼睇情報網見九條超可愛即刷

今晚就去補番

起咗New Game同學園孤島城
但得New Game果間有三個人住
有冇巴打知可以點分其他角色過去孤島果間住

用模擬器卡住左係到好耐
有冇解救方法

鬼識咩,我都唔識日文,動漫又未必睇過呢類

咪能用夜神

入到黎都要迫人做野

平時用開夜神
又要裝多個

夜神初初第一次玩手機game覺得好用,之後我試晒市面上個d ,宜家用雷電反唔到轉頭太好用,至小未試過玩唔到game

夜神同bs都會卡

5星係咪真係勁好多 剩係刷咗自己中意既角色4星 佢地又冇5星
雖然都想要青葉，但諗住有送既4星青葉就算
會唔會真係刷5星好啲？唔要其他得4星既角色？

你玩難民GAME為左D咩

4星40lv同5星lv 能力差唔多，只係5星有特別演出同升多10LV

想問下呢度間房寫準備中要點先用得?

秒
Thx Bro

bs 某程度上仲差過夜神,有隻叫memu都算可以既

特別演出<<呢個理由己經好重要

玩到好攰 休息陣先

里でタップ報酬を受け果個要點做，唔係收錢咩?

最多你咪刷到要既4星搭是旦一隻5星玩住先,芳文會出返個5星版本既

LVYNJ25QR3 <<你地己經開左公會?

點樣轉鍾意既角色做首頁/ id個版

用緊memu
不過教學bug過2次

仆街點解我入到去無300石都係10幾石 定係要做哂d任

正呀
原本首抽係刷到千矢+柚子
玩左陣諗住重刷
不過玩到夠300石抽一野中埋青葉
唔洗再刷lu

係屋到set想整果隻角去最高

起大樓之後 該作品既角色會去返工
有個角色icon係間屋上面
隔一陣去按個角色頭像 會收到藍水晶做報酬
呢個先係任務要求

打關儲 好快

玩一陣都300

官方準備中 唔關你事

又開始105

Add me
WF5NYWGNE6

點兔難民strong hold到出新卡為止

都係唔係好明sorry

300石十抽中黑肉
一張卷一抽多隻九條

唔返工解唔到daily任

原來啲藍水晶要佢地做野先有
咁要迫佢地返工

唔拎

曜日初級經驗值就喂狗
打中級就比人當狗虐 點搞呀

屌你地明明トオル本身唔係黑肉

睇你堅持得幾耐

因為佢變黑肉 所以我刷中佢都決定洗走

fd list嗰d自己入google drive啦，唔好洗版

FB已經出現巴打幅圖

hi 仲諗住畀青葉BB做廢青睇黎要逼佢返工
佔卜修行係唔係唔叫返工

佢係易曬黑體質

應該要android 5.1以上先入到game (4.x會卡loading)
試過memu 4.2卡loading

只係拎2次 我唔信成日都解唔到

15rank 可以裝3隻5星，除非3隻5星都唔同屬加你肯餵曬d特典大種，唔係2 5星加武器仲好，因為第3人可以用好友

返得嗰3個鐘頭工，有冇得叫佢返耐啲

已經叫曬佢地返工

人渣

特別抽中補師加狀態師真係

仆街黎

企硬唔強迫佢地返工

corwin LVYNJ25QR3
請加好友謝

到底拎里2個唔知咩嗰個任點解

唔該晒你

青葉一返就8個鐘

你里度等佢地返工禁佢地D人頭2次

真係社畜

終於刷到青葉雙五星
唔理了, 是但了
開波

好可愛呀呀呀

抽八神帶埋睡袋做嘢
自願每兩日通一日頂

佢哋有咩可以做，你想佢哋畫畫畀你睇？

係咪唔+FD就冇FD用
冇得用路人

求fd

NV25VHT3UL

其實佢地返工果d活動有咩用

申請了

佢地點樣先會返工?

日任100 k幣果個任點解?

夜晚有邊隻會返工

東山配嗰d

ランプ有叫佢地畫,但係最後都係變左異世界飲飲食食旅行團

抽齊人永遠唔洗放工

求fd
AAPNTR4QQD

今晚可以睇佢地上床訓教

隔一段時間 去"里"到按佢地頭像 可以回收藍水晶

我開頭都冇 加左FD之後D GUEST就開始出現
可能頭幾章唔比用/SER未搞好?

講起向陽，唔知牛丼老師會換邊個配

仲繼續刷緊既可憐狗

話時話 5點已經放曬工 咁係咪冇獎勵收？
要叫佢地返夜

試用過FD LIST唔同角色
暫時覺得青葉宇宙最強+社畜模式全開 由紀最差唔打得又唔做野

用main menu 方法清data 好似連引左既ac都無埋

如果佢地去商店街行街 你都可以係里到搵到佢地收報酬

岩岩留意到 青葉既訓教時間
比我手上所有其他角色遲一粒鐘

由紀個職係support類 冇得打

但係而家5星好似得佢有得回血,同埋得佢係町長配,要唔要自己諗

問題係佢D BUFF都唔算勁
照目前開局幾章既難度 都係AOE最重要
帶兩個輸出去門口 根本連補都唔洗補

返到屋企都仲做緊野

因為除左風角今日無角升到上50

C7UHXN5GVX

頂 換左幾次佢地唔出街

有冇引繼教學

11點tea到3點

PK 冇人返工同出街 10抽

用千矢拉仇
除非對面AOE、千矢拉實仇痕後面兩個都可以0損傷完場

直播刷4隻
出其他野就送

有冇巴打分享下 幾多LV左右開始夠中級打?
依家雙25LV青葉+由紀比人秒

50lv青葉都唔敢入

4XLV 都畀人秒 要火屬

冇千矢唔敢入

冬馬b

全隊3角35左右，仲要職業分配平均 岩岩我40騎 25戰 25魔入
隻白熊魔青葉克屬都wave2就死左

有都唔夠輸出

冇補開唔開局

得隻4星火屬又未升爆lv

3個婆

重刷

唔要可以比我

高lv就夠輸出，睇下個fd肯唔肯實佢食曬d肥料

記住用硬幣換肥

唔要比我重玩

50lv青葉+50lv透入到尾關死左
應該3隻50先夠做

唔好開 送比我

上級drop數

個個肝驚 推post好慢

唔要比我

上級

屌 抽人返工冇5星都算 大部分人都有

有冇人知事前登錄點拎 定係所有人都派

引繼完2邊都ON到同一個AC
係咪要DEL左重裝

好多人嘅dream team

你唔會係食石爆過呀麻

炒咗300石10抽

明燈

cls上級點打

唔洗
千矢由頭坦到尾

加我未

中咗幾張4星但全部都係由紀

想刷到死ser?

想要千矢

俾多次你個code我

定係要撳主畫面個咩data刪除
又驚會DEL左成個AC

1隻四星乃莉

好多熟悉既面孔

火隊

NV25VHT3UL

我想要町長~

一陣試下先

呢個鐘個個收曬工冇人生產完唔到任

加左

刷唔到

有d唔明佢企位點set,同埋好似d怪係指定打人無得叫千檔?

冇火隊打初級算數

即刻練隻肉盾先

你係咪講緊里 2回個個
要佢地返工/出去先解到

好似有得開技引人打佢

中級都過唔到

愈左愈前

好羡慕這兒d cfu

我：

點樣叫佢地返工/出去?

OT

去間房入居者個位 換走佢地再換番入黎

我隻青葉唔識OT

3q 但唔識日文唔知邊招可以引人打

好多變態腦細

最左面個招
有個fd用過

係咪一定要加fd先有得用support

想問下300石個個你地會唔會抽？

抽

有冇人識升技

HUREUJL7GL
刷左成日終於開到局 求好友

千矢有一招係加防中up+拉仇恨大up
我咁樣排就係後》前〉中攻擊順序
第三下（中）就用AOE掃
用呢個打法去到3章21節都未用過healer
AOE隻法職就各升一種屬性角色去掃

巴打食石打？

冇食過

你打得咁快 食咗幾多回體

即刻換返入黎定過一陣先換入黎?

見差唔多冇體就用item打上級升lv回體
你keep住衝主線啲exp夠你用有凸（3章10節前）

你都升得幾快

即刻換都得

我明你點玩但好累

冇千矢真係過唔到中級

扮工緊、好似仲累

扮工仲可以咁勁

好能正啊對波

每玩一場就斷一次 係咩料

典解禾打到第17節已經吾夠體升哩架

扮工都刷到咁

無啦啦狂咁105

成日105 ADD個FD都要彈3次

又要爆

HI

又嚟

依家先打緊第二章

巴打同我一樣一路玩緊一個
一路刷緊第2個

好癲
我仲係第1章

就黎夠石第3次10抽

仲未開到局

快到

依家抽太多都入唔到隊 忍手等新角先係老司機
利申忍唔住抽左300

我抽都抽唔中5星

想抽人返工點知全新廢搞工又唔返街又唔出

抽完呢300之後留石

LUXFUAQUPY

啱啱先放工有得玩
點知瘋狂105

D廢青唔返工解日務 換走再入都唔得
係咪太夜佢地會唔返工

SH等點兔

一路玩一路刷算

原來有3粒星 會3個一齊開大

燒左300石依家留石等聖誕pool

係3粒星，再3個排埋一齊

咁如果淨係想一個開大咪好煩

想問裝備同材料係邊度睇

死左個放support佢打完3round走果陣bug左
個server想叫返死左果個出黎但死左出唔到
跟住就無反應
最後要reboot棄game
然後瘋狂105

製造裝備係商店街睇
更換裝備係編成個陣 角色右下角有個"+"號 按落去就裝得

咁d制做材料係邊度睇自己有幾多個?謝

記得18號會派1200石 即係30抽

呢隻真係刷刷GAME黎....刷完首抽又要刷人出街返工，真係痴線

原來有裝備

唔好再逼佢地返工啦

哇你講起我又真係搵唔到
淨係係武器屋選擇整個樣野個陣見到

差一次先完到每日任，呢個系統真係ON9

要不停換人?

5點後放曬工啦 除非青葉ot

宜家刷多條友出黎行街就得

抽唔到4隻5星以上唔開波

個個7點就唔出街

唔一定 你繼續換 有D人會去商店街 一樣可以收到貨
我由開驚到依家 冇一刻係冇哂人返緊工/行緊街

quote錯

我d女女好生性，d任解曬lu

想問大家首抽幾多隻5星開波

整武器會多一招技能用
成件事勁好多 例如我用青葉 法師件三星武器己經係AOE

青葉返得2個鐘工，好唔好刷到佢返8個鐘

一隻青葉

3隻
但係剩係用2隻

青葉+珠輝+武器AOE 秒過主線

由紀同可憐
由紀用黎打醬油

邊把？

千矢同可憐 岩岩好1隻盾1隻輸出

ot 都放工啦 聽日請早啦

搵粒水晶

更係要刷到OT到打地鋪

青葉真係好正 賣得萌 又打得 又鍾意返工

里你地會起乜野

作為社畜唔忍心見囡囡社畜化……

點刷到佢地返工？

青葉本來就係社畜

一刷佢去返工就error

佢地唔想返工

又係咁105

又105

20抽2銀

聽師兄又話有體力道具但係邊度睇?

體力有個＋

法師係用水晶
法杖係比奶媽用

篤入去 拉落有寫把武器係咩技能

有冇人仲刷緊首抽

唯一一次雙5星係2隻補

之前儲D 2 5星無曬
原來唔可以TITLE DEL

仲刷緊 想要九條+是旦一隻5星算

點解要咁做

以為引繼左
之後TITLE DEL都可以引返
試左原來唔得
姐係IOS一定要引完再DEL GAME

終於打得完第一章

仆街，買D石居然係一半有償一半無償既 利伸未買

係 title頁係將個ac都刪埋

你咁諗係錯
有償個部分先係你買 無償係官方慈悲為懷送比你

新手歡唔歡迎

用咩刷?
手機冇電了

個個都係新手

仲未有可憐青葉

係咪夜神?

我追町長可憐青葉其中2隻

青葉真係勁 四星都照清

想問下里でタップ個任務係要做乜？

準備課金,有咩要注意

成功逼佢地OT解完日任

要抽齊曬 社畜幫你返工

通關全3個黃冠跟1/2個有咩分便

去日本課,有特效

結算都快啲

快1個鐘

慘

有會巴打會陪你抽

屌珠輝招技

原來滅左團之後熄GAME可以重打果WAVE

越南大戰,大叔

我想知無3個王冠=無石?

笑死我

啲大叔聲

同問

叫人返工出街（過左個時間） 入里拎野

今日係咪已經無可能解到

3-20死左兩件

睇下你有冇一隻係會夜晚返工/出街

主畫面 左上角按里 起城
入居者一覽 排5個人幫你去城到返工
佢地返工一陣之後按佢地頭像拎報酬

真係好玩,洗左半日

今朝水竹
今朝刷到而家，可以開驚玩

我有隻出街出到10點, 應該仲有機嘅

又一個傳說

刷左可憐同ゆゆ式條女就玩算 冇咁多心機

都係冇青葉
但已經唔想再刷

刷到5星千矢同柚子就開驚算

錢嘅生產所係咪無用？

3張5*但冇青葉
開局算

啊仙人指路

我都仲刷緊......
好慘...

有冇個List知道宜家有咩5星

我想開波呀呀呀呀呀呀呀

第一頁.......

痴撚線 我刷兩一個鐘先見到一次雙5星

有2個雙5號睇你地要唔要 for 刷唔到號既巴打
ゆずこ,珠輝
青葉,丈槍

係度留email,先到先得,如果有號玩緊既勞煩唔好要啦,希望送比有需要又刷唔到雙金既巴打

似係 不過我都照起住3個先

起足5個了 可能大後期靠佢呢

我打一場好似仲多過5座加埋

啲石夠就用定keep住好？

2個生產建都係各起3個 留D位起職業強化好似好D

留番黎抽00

丈槍係邊個??

Keep la
依家10抽冇乜著數
除非你真係唔夠人用

由紀

好耐冇見

下年復刊

摺巴仲記得我

我發現全部技包括必殺都係累積使用次數黎升技
而且每1LV傷害都相差幾大

下午1點左右刷到而家都未試過雙5星

斷下斷下咁 入一次quest就過通訊エラー

大家都係咁？

300石抽唔到社畜8神
DEL左好鬼多次
仲刷緊

用得多就愈痛?

' w '

依家開局刷兩隻ssr就夠 再多都入唔到隊
忍到就留去等新卡啦

好想要..................
但係開左局 讓俾其他巴打

熟練度 細個玩過墨香/童話就明

睇人地台講
刷4隻5星開最好

刷左3粒鐘先得1次3隻

要唔到, 應該比人拎左

係,所以每場都盡量用曬自己既技

拎左又唔出聲?

拎唔到

你起完係可以收返起換第座野
所以開局擺哂所有金礦同素材礦先
到需要戰力先係倉庫搬返層樓出黎

我刷左8粒鐘過千次都冇3 5星
你要單5星就得
社畜8神好似刪過好多次

荷蘭橙

其實係咪三隻都好好

喂你班on9仔，記得去set助攻係邊隻，你無set 好友會隨機抽你一隻出黎架

我DEL左3次 3隻5星
我要青葉+ 可憐/千矢

刷十隻仲好添 有先得架
刷得黎人地都開左局開心享受唔知幾耐了

3金咩都夠啦屌

又好似幾岩
而家唔太需要戰力住

都係個句 依家既遊戲進度 根本唔需要/用唔到咁多隻
兩金標準 三金滿足 等四五金不如入game玩住抽啦

求好友
WEYEMN424M

睇完啲片淨係想要一隻可憐算

老實講抽到4金以上一本要等cost,2來有活動有新池你又會唔滿意到時仲煩

可憐同千d技真係笑到我仆晒街

邊度SET

3 5星做咩唔留底
拎去巴哈應該都有人換

編成 》support編成

編成第2個

痴線呢隻驚有咩玩

剩係有上Lihkg

第二個

用愛同Error105戰鬥

FGO同好快加ME
NV24VHT3UL

係城到整野係最易105

千矢招技好正

LKVSAUEZ55
星川麻冬世界第一

撳咩都會105

ZLET34UFED

3 5星+3 4星 不過得一隻老婆

捐左佢

刷手機game 真係要多開模擬器,就算唔記得引繼你刷好左set左名都會係反度,引繼左當然更好啦

你想要邊3隻

有無圖完全唔知邊鬼度謝

從來都冇用過模擬器, 低科技人士

9V4XMUQPJ5 長放青葉/珠輝 求加

YO~ 但加唔到

千矢+カレン+青葉 繼續刷 刷到其他account會捐晒佢

一堆雙5星

Menu->編成->サポート編成

btw個pool18號就完 要刷就快手

我都係想要呢三隻
一齊努力
我今朝刷到而家

雷電模擬器玩唔到 話上唔到網

SOR鳩，打錯1個

聽日考埋個中國文化
就可以全心全意 24小時怒刷!!!!!

關於升技：
打開隻角色資料 拉去技能
後面句あと「？」回就係再放幾次就升得
寶具都係一樣

講錯左寶具 大技先岩屌

麻煩大家自介打lihkg 無嘅唔加 驚加咗日本仔

異世界?繼續番武啦

無人道

做廢青都要返工

你加我? 我一加就105
HUREUJL7GL

靚

日本仔點解會揾到你ID

出去又做野返到屋企又做野

間room有一樣好撚大既問題
d座位無論你點轉 永遠同電視機無辦法對望

冇得轉曬四邊
得兩邊

呢個鐘數冇人返工呀..做唔曬日任

好多GAME都係咁 但係唔知點解

8神應該仲開緊工

你係咪問私CHECK人TG拎AC個個
唔夠你快

睡房改埋做office

因為d人物冇背脊 冇得咁坐 好似係

????
我自己刷

SOR 同岩先有人送AC 個3隻金一樣

刷返幾個鐘，你都得

刷撚左10個鍾都黎
仲刷緊

繼續刷緊既可憐狗

邊玩邊刷

我都刷左8HRS 最後係雙5 300石中多隻起手

個105好鬼煩

真正原因：設計條友趕住收工冇諗咁多野

唔怪得未見到你

留意到twitter日本人九成卡係now loading
105同卡loading比反而佔少數

仲刷緊 痴撚線

玩住先，刷定多兩隻分身

我都仲刷緊....

你收皮啦

懷疑佢最低機率 係我刷個千次入面
唯獨一次見到係同時重複兩隻
最常出係青葉

有3*5就留定先

仆街班友放晒公，解唔到日任
想問有無人係開ot架

8神應該係OT王

幾易抽

婆太少

第2章個七賢者倒奶

第幾節

11

係喎，唔同屬嘅肥係咪唔可以食

可以
不過好似少啲經

同屬會多啲經?

真係好撚有說服力

我仲係得閒就105，玩得好無癮...

都係拎唔到

加密左都係咁

宜家GAME都入唔到

我仲刷緊喎

失敗した

呢d post好撚多cd rom

大家有冇抽300石

有時會卡咗響loading到
反正打到冇體了
一玩玩咗成日

留等BLEND S

千矢&青葉起手gogogo

SMILE!

打算留石等blend s

覺得要抽NEW GAME D人黎做社畜

美雨

SH!等點兔

我覺得哩啲可能開新pool，同果個初回限定300石無關係...

300點都抽左先

我想問你地有無整武器?應該整住啲3星用住先定點

同樣等點兔

最緊要係留石呀

yes
之後派果1200石同儲埋啲石就留返新pool，最好就點兔啦

整咗3星盾比千矢

我都係

啲設施應該升咩先?
我攻防都升咗座

留石抽聖誕pool

聖誕點兔, J死人

整左3星，但係覺得性價比好低

kill me baby！

唔知會唔會有k-on

3星水晶世界第一

我儲到有K-ON先一次過抽

聖誕pool出k-on先

有冇巴打有唔要嘅3金ac送俾小弟，朝早返11點刷到而家

我都未有 朝早9點刷到而加

自己繼續慢慢刷啦

好惡

求都要求3金真係high class

一黎叫3 5星,有無咁痴線

3章28節16stam
Rank20 45stam，打兩場又要等15分鐘

105完未呀屌

20

咁我見上面有人送嘛d人拎左又唔出聲

密左好多

刷緊啦屌你老母冚家剷

傢私冇得反轉真係好on9

咁撚惡做乜鳩

咁撚惡呀？
做伸手黨仲要聲大夾惡？

係...刷人刷得慢咗好多

我唔係好明，個fd嘅support會自己走嘅?

我生平都好少比負評人...
咁樣真係唔得

我出貨我射落海都唔比你

痴線

me2 ，除左紗路巴打之外佢係第一個我負評嘅...

呢個係用黎換5星必中卷?

紗路巴係咪俾我地hey到潛左水

邊撚個惡先？屌你老母
我係你老豆將你射落海都唔撚生你呀

你就想

你地啲屋仔點升?

諗多左 當1抽咁用

你邊度見到5星必中哩樣野
應該只係呼符一張

病左

4
5星點止100

Support list5個系列random其中一個俾你
最簡單就用fliter揀屬性再refresh list

佢應該講打打下走開左

我post 1 mon 到而家, 都冇負評紗路巴

等岀k-on

唔係，我入左戰鬥，叫左個fd出黎之後佢打左幾round自己閃左

事前送果張係咪必5星?

Exactly
係有限turn數定咩

果張必4，哩張只係一抽，連必都無

屌你老母自己刷唔撚到3金上嚟伸手攞仲想我地好聲好氣咁同你講冇呀唔好意思咁呀？
eq咁撚低就咪學人上連登啦智障

正常，如果係路人嘅話幫你打一round就閃人

嘩屌 原來依家d人咁惡

應該係有限
不過我多數響佢走之前就打完

自膠
好似5turn到就走

唔好理佢啦

我抽完必4星之後
用之後果張卷抽中5星

求加好友

唔係105就hang左機 我想玩啊頂

睇唔明sorry

auto緊去左望下其他野個fd就唔見左人

有千矢好似打極都唔死咁

講d技, 你可以禁落去睇仲要施放幾多次先level up

技能第一行後面寫住幾回
用多佢數字個次數就升lv

升技方法係放技同寶具，總之有幾多次用幾多次，用越多升越高

安奈最強坦，高防高血外加自帶復活技

原來係咁

咁洗唔洗 咁撚樣？
得罪你呀？
我又點撚樣冇撚刷呀屌你老母
去驗眼啦撚樣仲係度玩手機
驗撚埋你個腦佢呀

啫係招技係每開夠一定次數就會升一次lv
撳咗入去角色資料到會有句
レベルアップまであと(?)回
?就係你要開嘅次數

自己繼續慢慢刷啦
咁樣都叫惡?

嘩咩人黎

求人過個惡過狗

應該唔係正常人黎

bug?

玩成點啊?我記得呢個號係有4星補

求人對方唔肯就屌柒人

咪撚咁惡啦
嚇親我了

梳囉 刷唔到3四星俾你

唔識日文所以問你地

無體啊...bug乜野

抽到壞埋

得ok了謝

好似係一抽黎

咦唔係喎，我錯，好似真係bug左

block左佢啦

係會咁樣bug
啱啱好夠體嗰下會入唔到
要等多1-2分鐘

體力顯示有少少BUG

屌

又關我事

我想問開左工作所set人落去有咩用？同埋素材屋幾耐先出料？

試過幾次

好好明晒好彩問下 咁個張必中4星你地有無留黎等新池?

係咪你本身6體之後hold住等佢回埋個體先至咁

你睇下我條體同右下角先

果張必4星唔係淨係果個池先用得咩

大家記得找數呀！

訓咗

必4應該唔係用係其他池，哩張我估可能得就keep左

笑左終於明你地講咩 唔該各位師兄

你d理解能力真係同隻狗一鳩樣

紗路

冇坦玩到幾時會卡關?

加多個qa啦
q 新手刷唔到3 5星點算？
a 各巴打會好好禮貌幫你刷埋 如果無嘅可以惡過狗

唔係好明你個logic ,你話有刷但刷唔到,宜家問我地要但又態度惡劣?你當左我地全部人係你員工定點

日本果個呢

block鳩左佢囉...你地仲理佢真係on99

話說發現抽埋果堆都幾夾下，有補有坦有劍

如果佢地訓左你捉佢走再放返入去佢地會遲一粒鐘先訓

依d人block左佢咪算

冇坦可以del左去重刷
利申
3個3隻五星ac del左
兩個 雙五星ac del左
而家玩緊第6個, 等300石抽到坦

病到七彩 我自己都未刷ac玩

唔好DEL....

病到七彩都要比人負

5星坦? 我仲用緊3星坦

大家 找數啦

咩料

係唔係AUTO狂衝主線就得?

唔係掛
無坦有奶得唔得 ?

玩過最爽係tama + 青葉
係咁車技, 瘋狂掃關, 爽

食多D腐皮會快D好嫁，黎

珠輝

我講下笑
3星坦, 4星坦都得啦

我問嗰句有幾惡劣？
邊個惡劣先？
定係平時d人同你講句早晨你都當屌你老母咁聽？

yes ar~~~ 兩隻都aoe 好爽

我以為真係

呢度D人好唔誠實

珠輝係幾好用
但係畀人打幾下就會殘血
而家搭隻可憐去到第二章都打得好'輕鬆

Show Blocked User - 中文系才子 )

你有可憐...我冇
300石又1sr
又要再刷過

仲刷緊青葉

D角色訓左係咪做唔到
里でタップ報酬を受け

D人上晒床訓
我撳返醒佢地

好好玩

好慘

惡魔
蘿莉係要早d訓的

OT啦仲訓

迫人做社畜又唔比人訓

保護蘿莉 保護蘿莉

我鐘意紗路

週任得返三日
點先可以做到七天登入

#metoo

時間就像乳溝, 擠一擠就有

搭飛機加速

你識唔識超越時空

我刷中3隻5星,不過有隻重覆
禁到我手殘

你地講嘅坦係邊幾隻?
幾高防先係坦?

一陣12點返返嚟今日

no.1 千矢

一陣拎左登入獎勵搭返轉頭拎多次

it will be a long night

刷咩呀
上淘寶買啦

千矢bb

成撚個司徒奈奈咁係到發神經

望住你地刷嘅刷, 玩嘅玩, 我就病到趴係到回下post

去到幾轉日本係咪會去返未開ser之前

係我既世界, 全部野都好似好慢咁

弱者先用坦

留意咗你好耐, 法國你好有眼光

但係呢個鐘數要搵多啦A夢先搞得掂

金髮聯盟

你玩完左隻驚啦

痴撚線自己串柒柒之後屌鳩人發惡
最撚惡係你

用住結音先啦

講起d任 有個event任11點就完 記得拎獎勵先

我係用分散記憶 我記得我態度冇惡劣過

點先可以有戰友選擇 我戰友LIST 空空如也既
連random 都無

等下年雙11有折

比唔落負評

毒撚係咁

下年買應該10蚊3隻5星

留俾你老母，睇下你老母肯唔肯養多隻畜牲

唔係掛, 我都未開始刷自己首抽

好中

請左假聽日全日刷首抽

知唔知幾時出麻冬b

張圖冇可憐 俾左負皮

聽日考中化....未溫過書
貢獻左比呢隻game

有無人刷完首抽之後downloading 卡左98.9% 唔郁

合法蘿

冇...

4*5好難挑戰

嗰個位等咗好耐先load到

夏帆BB幾搶鏡

如果食經 最好1LV就食滿佢
越高LV食會用越多錢

隊啤

夏帆

起碼5*5先開局

唯有繼續等.sosad

社畜萬歲

unhappy blend s 陸續有來

49.9同98.9係兩大卡位 解決辦法只有等

想要呢兩隻

有紀姐

點兔算唔算大絕 係既話咪有排等

合作限定

K-ON

5星千矢好似係做tank

yes

有冇人仲刷緊

加好友

珠輝畀人打兩嘢就死

のんのん無人講

邊玩邊挑戰4-5

大把啦

雖然唔係芳文

應該冇

點解你地打故事咁多經，我打到第一章廿幾節 一場都係得二百幾

換有2隻或以上5星 其中一隻係5星青葉既帳號

留tg

仲有個半鐘就有just because睇

屌錯post

即刻刷比你

小宮

比著我直接開啦
大男團

短髮控當然係夏目

點解一隊唔比用同一隻角色
3青葉 3麻冬

芳文出埋啲掠水野就到合作掠水架啦

居然有同好

都係夏帆正啲

今季最期待就是this ar

我都係好少經 升LV都係靠曜日

我而家一邊打主線一邊刷首抽

今季睇得最舒服都係此花亭

一邊係到吹水, 一邊刷首抽

千矢求好友 VV6GJEPGSH

戀愛番黑馬
不過都應該過唔到月色架啦
作畫累事

一邊刷一邊主線一邊艦娘一邊吹水

此花亭同芳文社個style 差唔多
你果然係芳文社忠實fans

點解你有咁多隻手

Blend S好唔芳文 冇百合

新手一問,首抽抽到2隻一樣既5星,其中一隻個圖示有D晶石既物體係到姐係咩意思?

夏目

成班係到hey0弱智

紗路?

但我好鍾意

YUW7LZT7GV
千矢求fd子

此花劇情治癒 作畫又靚 角色(CP)合唱ED又好聽, 睇得好享受

重覆

我紗路資優生, 唔講粗口鬧你

又溫馨又有萌

Agger 女高中生同個老豆個集好睇到

added

出左紗路就輕鬆解開工任

仲有隻狗，果集係朋友屋企睇差d流馬尿

刷成日見得一次3 5星

重覆係咪冇咁好

進化素材

狗個集 劇情舖排得好好

前面一路睇都仲覺得好普通, 一個結尾連埋一齊就成集昇華幾個次元

ID：6XNASQS75A

求大腿

咁多隻入面青葉最難出

我係千矢

我反而係可憐最難

我反而最難出係千矢

睇到喊左

我覺得係yuno

日本netflix有得睇，果集我睇左3次，係人屋企睇左次，上機又睇一次，返黎香港又睇一次

等夜d d日本仔訓左覺可以狂玩
諗起都爽

抽左300石 有青葉千矢+悠木碧

你訓佢地都未訓

我深夜精靈
日頭先訓

我相信仲有大把仙人

仲刷緊首抽......

今晚刷個5*5

3章32節
End game
要等新章出

快撚到

樓上玩左幾耐

CLS

仲係第二章4節

我覺得出hard mode先

好快

爆機

差唔多1001

第一日玩得就等更新

999

助攻